[813]機場要人

唔夠人搞到手足要喺departure同旅客理論。
收工快啲嚟！！！

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

下面班人坐係到做咩春，上黎幫手啦